係地鐵站教個伯伯整錶既女仔

我見到你上連登呀
你好搞笑 睇錯時間

推推推

推到你見到

收皮啦柒頭

關你撚事

屌頭先有個死毒撚無啦啦望住我係度偷笑
原來就係你

推

我教佢睇錶架 佢仲話係wor

因為條女教錯呀伯 所以我教返佢點睇
佢先話 係wor

你個樣好樣衰其實 但我又唔敢講 你個口好臭

教個女仔整錶既伯伯

打風悶唔緊要 唔好阻我搵人啦

個伯伯妹下妹下

冇可能 我香噴噴個口

你覺得你會搵到咩 人地見到都唔會理你啦

試下姐嘛